【煙鏟系列】【其實逃過到肺炎都逃唔過肺癌】

只要你屋企有個垃圾廢老煙鏟
你做足所有個人衛生點樣消毒都無撚用
有唔少煙鏟廢老驚死 直頭唔敢出街
24小時係屋企狂煲煙 屋企人又唔洗返工/被屋企返工
比你好彩避到肺炎都避唔到肺癌
垃圾煙鏟死全家啦屌

屋內避癌屋外避炎
香港人真係慘

踢佢去後樓梯食囉

.